Важные настройки config.yaml

StartupHideWindow - true - скрывать окно сервера при старте приложения в трей, false - не скрывать.

BandCount - количество полос сервера. 
Значение для Грозы 6 - 200, для беларуской станции - 100.

ServerHost - IP-адрес пеленгатора, 
обычное значение для установки на АРМ 1 - 192.168.0.102

EnableFpgaUsbLog - допустимые значения true, false.
Включает/выключает режим вывода отладочных данных ЦОСа по USB

CloseFpgaDevicesOnAppClose - допустимые значения true, false.
true - закрывать платы ЦОС при выключении сервера. (для штатной работы на изделии)
false - оставлять открытыми. (для отладки)
При ошибке во время закрытия плат, до перезапуска ОС их снова открыть будет нельзя. Поэтому во время отладки рекомендуется устанавливать false. С другой стороны, при повторном открытии плат без соответсвующего закрытия, ОС не сможет правильно выключиться и будет висеть на экране
"Завершение работы", поэтому для штатной работы рекомендуется флаг true.

SignalGeneratorType - тип генератора сигнала для калибровки.
Поддерживаемые значения - SG6000L (для штатной работы), Keysight (для использования с соотв. генератором), Simulation - использовать симуляцию генератора контроля.

SignalGeneratorHost - адрес генератора сигнала для калибровки с генератором.
Пример для штатного генератора - COM6. Значение может не совпадать.
При правильном подключении при загрузке сервера в консоли появится строка "SG6000L signal generator initialized"
При желании использовать генератор сигналов Keysight необходимо в данном поле указать его IP, например - 192.168.0.99

SignalGeneratorCalibrationLevel - уровень сигнала генератора в дБ используемый для калибровки.

ShaperErrorByteCount - количество байт отведенные на ошибку при общении с ФПС-ом.
Обычные значения: 1 - для беларуской станции, 3 - для азербайджанской.

ControlFrequencyDeviationKhz - максимальное отклонение частоты от заданной при контроле во время РП.

FhssJamMaxPeakCount - максимальное количество пиков ППРЧ частот которые будут пересылаться на АРМ во время режима РП ППРЧ. Если АРМ тормозит во время входа в данный режим можно уменьшить этот параметр.

FhssJamUpdateEventPeriodMs - интервал времени (в мс). Один раз за данный интервал в режиме РП ППРЧ будут отсылаться пики подавляемых частот на АРМ.

UseNoiseGeneratorCalibration - допустимые значение true, false.
true - значит использовать генератор шума для калибровки
false - использовать генератор контроля.

DefaultDirectionScanCount - количество усреднений пеленгов при работе в режиме разведка с пеленгованием.

DefaultBearingScanCount - количество усреднений фаз при работе в режиме разведка с пеленгованием.

SpectrumScanCount - количество усреднений амплитуд при работе в режиме разведка без пеленгования.

DirectionCorrectionFactor - С каким знаком учитывать присланный с АРМа курсовой угол. Обычные значения -1 и 1. НУЖЕН ДЛЯ ОТЛАДКИ. Когда определится правильное значание данный параметр программисту поддерживающему проект следует его убрать.

RadioSourceRelativeSubScanCount - число в интервале от 0 (0%) до 1 (100%). Обозначает в скольки процентах сканов данной полосы должен присутсвовать ИРИ, чтобы он считался "не импульсным" и попал в таблицу радиоисточников. Пример значение 0.7. В режиме разведки на каждой полосе сканируем 10 раз. Значит если ИРИ присутсвовал только в 3 сканах, он будет считаться импульсным и попадет в таблицу сигналов для анализа модулем ППРЧ. Если он присутсвовал в 7 сканах, значит он попадет и в таблицу радиоисточников и в таблицу сигналов.

AmplitudeCalculatorPolicy - способ усреднения амплитуд при накоплении.
Допустимые значения: Max, Average, MinMax.
Average - усредняет все амплитуды. Подходит для сдачи проверок, связанных с проверкой радиотракта. При реальной работе не дает видеть на панораме сигналы ППРЧ.
Max - берет максимальную из всех амплитуд. Поднимает на 5-10 дБ уровень шума. Сохраняет сигналы ППРЧ.
MinMax - берет максимальную из всех амплитуд, если хотя бы одна из них превысила адаптивный порог, иначе берет минимальную из всех.
Несколько опускает уровень шума, сохраняет сигналы ППРЧ. Экспериментальный режим.

SimulateFpgaDevices - включить или выключить симуляцию плат ЦОС. Соответствующие значения true и false.

TactingCycleLengthMs - длина цикла накопления скана для ЦОСа в миллисекундах.

SimulateJamShaper - включить или выключить симуляция ФПС. Соответствующие значения true и false.
